美股認真討論區 MCCVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

根據石室遺憾錄記載推測
今次石仔用8鎂入左各1股
然後2隻船暴升
石仔就會後悔:「早知一早放哂TSM allin入去啦」

Matterport 係行業大佬
online real estate 與起
呢隻有睇頭

邪教

龍龍哈

我覺得仙福永享 下一句跟 萬壽無彊好似岩音D
壽與天齊 感覺好怪

巴打成日都搵到癲野

@裹笠剷

慢咗啦

只係睇redfin時咁岩見到
因為佢既3d scanning圖無用佢
搵下佢資料又見到佢準備spac上市

段嘢CoCo哥打㗎

因為佢既3d scanning圖係用佢

3d walk好勁

Matterport

Matterport has created a camera that allows anyone to create 3D models of physical objects and interior spaces. The camera is controlled by the user’s iPad. It rotates on a tripod that the user places around a room to capture images. It then stitches together the data to create one complete 3D model which can be viewed, modified, annotated and shared using any computer or the iPad. Matterport is working on technology to enable a smartphone to capture the whole 3D model. It is backed by Sling Media and Crate Barrel.

要相信如果禪師既教誨

又鞭

香港中原 美聯都係用matterport

我就係見到佢應用係好多行業所以先感興趣

中文資料︰

走牙

配合Boston dynamics

請問咁多位大師 新手上路
大家點睇大麻股同Xone
感覺大麻衝得好癲但又好似仲有位上
Xone就增發想撈底
小孩子唔識點選擇

隻野已經爆左上去

ipo?
依隻正嘢嚟，之前因為工作有機會接觸到，本身喺外國已經好興，因為人哋唔似香港隨時睇樓，真係幫到啲人，再加上疫情愈嚟愈多人識，依家做埋啲展覽嗰啲

崩盤我有經驗
有晨勃個一日

邊間教會

不舉教會

支那有個platform叫720雲，做類似嘅野，又係做到好大，差唔多佔領哂支那市場
外國就用matterport多啲

見到
spac上市就係會炒起
但睇長遠回報可能唔差

原來spac仲要已經爆上，但應該會照入

其實而家拎部iPad Pro已經可以做到晒佢啲嘢

不過炒股同fundamental 冇咩關係

到收市先勃得起

認真問下 係唔係傻散 係既唔好搞咁多
一陣搞得黎唔上唔落

asrt 有無得抄?

買vxx call

美股守護師

又係Spac上市
ghvi宜家炒得幾火熱
等佢合併左回落再諗
見到redfin開始大量使用佢

鹿頂記寫教主係仙福永享，壽與天齊

想知多啲關於matterport既對手資料

Add in tsla對沖下

All in super qqq , uvxy

Spac個問題就係等幾個月先合併 搞到人係咁等
又有一大班短炒友 合併完就放同warrant 換股

Ipo又直接幾倍開局

所以睇定先
SFT已經食左次屎

傻散又唔知頭唔知路 睇你都似係想長期渣住put/short做對沖 好似上星期咁連升幾日 賺黎都唔夠蝕

TESLA SOLAR

Robinhood 快啲ipo
一定爆買

成地都是鎂

數錢數到手軟

琴晚有隻19 中概股升左200%
Ipo 黎，RAAS

技術追上的確係個隱憂

日日龍市數錢數到無心機做野典算

乜柒都升 日日執錢

sft你而家都數緊錢啦

Caah

咁會輸到無心機做野

ER後原地爆炸

你睇上季Er

Ev 新能源 crypto
買tsla 真係抵

一股三用

上季Er其實唔錯，但開支出乎意料大主要用曬係廣告同擴張業務，加上佢個ER CALL問非所答，股價即崩

宜家買tsla係等於免費送tesla energy既股票比你
等緊爆發

咁醜樣

不得鳥

Tlry癲到

Btw superqqq呢啲唔洗加密啦 分享下比CD-ROM知

遲啲去埋搞掘礦

唔想比佢地賺錢

太陽能掘礦機

我指既係真礦

me ok

真礦都得架

你岩
全部業務都做曬
股價

雙目清你還好嗎
聽說你上星期allin sqqq
到現在怎麼樣啊

點解仲唔股災

快了

vix 係一個index
交易唔到的
你最多只能夠交易vx future
or other etp of vix (e.g. vxx)

vx future 同 vix index 差距好大

其實佢潛力真係唔錯
美國有三間呢啲二手車公司
一間Carvana 呢間上咗市 market share最大
一間Vroom 呢間嘅評價較差
呢間Shift 就最細粒
不你賣車都唔會理邊間公司
睇邊間賣得貴咋嘛
所以Shift真係有機會食到個market share
所以我先跟你買Shift
不過Shift依家先得幾個State有得用

清睇少 ig 啦

琴日SP了VXX

未化妝係咁上下

三位一體
elon papa

有啲味道
唔係啲戇鳩鳩生勾勾

佢真係痴線。。。

個市咁強,又賺

無錯，呢個就係我買佢既原因，就算最後做唔到大佬，有Carvana 既幾成市場都夠翻幾倍股價

而且Shift既擴張其實好聰明，先係最有錢同最多人既西岸落腳，今年又會進軍第二大人口State德州，加上佢最近啲廣告係舖天蓋地，前景唔錯

但始終仲係個BB，市值低波幅大，有人跟既小心翻船

我想知白蛇還好嗎

美國二手車市場係好巨大，而且宜家得1%既交易係上網，加上越來越多state準備ban新油車，遲下想買油車都係得返二手市場

低位SP VXX, Buy VIXM
= free money
until....

已經進化到迫害自己

入左少少金又可以買新野

著褲真係好難

所以妹咗成個月都無放過一股

假動作再插？

佢痴Q左線呀

Trigger 到我個玻璃心

其實
唔著褲
又有咩好怕喎

二手車賺錢有三個方法
低買高賣
叫客借錢
保險

三種搵錢方法都好無效率
但當初vroom 爆升有研究過

simple way :
賺10鎂
用1-2鎂 long put Russell

Solarcity以前都有上市...

唔好FF咁多,根本無熊市
每次單日回調完就爆上破頂

見人講hedge做防守
有無巴打係唔著褲唔防守架？

我正股驚閪

Covered call驚閪

ER到有講，Shift每架二收車收返黎再買返出去既利潤將800，Carvana 就有近4000

忘巴係零防守？
熊幾年唔驚咩

點樣食糊都係技巧 所以真係好難

用sp做防守
佢跌我接！！

全倉OPTION驚閪

Solarcity以前仲係美國大太陽能龍頭

港股咩

現金同份工就係最好既防守

btw仲有幾日白蛇就係青山放監
大家準備好迎接佢未日日紅色大字

好眼瞓好悶，仲有4個鐘先收工

可能已經jump左

白蛇d gme得返50

有無人payme佢

tg傾：hugo1991

我仲以為解左ban 但係唔敢出現

永遠追隨教主

買etf

Special partner?

請去買GME
下一個AMZN

美股INDEX 望20/50/100 SMA為目標

駁唔到

又話9號既
同GME一樣無限T+X日???

本太細 著完都冇咩用
到本大啲再講

原來依家ytd 18%就可以出書，真係勵志

study partner

一早買左

C 朗式走晒

點解唔買zillow/open要買你先
有乜loyalty 591都有3d睇樓喎

Short=free money

石仔

可能仲癲過以前
輸咗咁多錢

你put指數都要睇下你倉既個股係咪好跟大市
唔跟既話你put黎都係哂錢 集中個股再入個股put /SC仲好

就係18%先要出書

咁payme 可以出幾多次書

心態最重要
又有幾多人真係忍到要長渣

TLDR: ARK, SOXX 無腦多

呢度有一半人都應該可以出書了

再入

連郡求其抽條友出黎都多佢幾倍ytd

今年都跑贏

How do you hedge Calls?
BUY MORE CALLS!

3蚊既諗下

乜連指都贏

一野升穿你要用石仔dum爆春 呢度有好出名既例子

要每個月出一本 點寫得切

佢係series嚟
下年出年賺19
再下年出年賺20

穿左都仲係有信心未買多100股
無信心未由得人地call走

今個月都贏左啦 仲今年

把聲幾好J

我陳日岩岩好ytd18%

連郡要年賺18倍

佢愈癲個市愈龍

我都係

本書都起碼百鳩幾頁

台豬股票最後又咪係

屌咁我都出得書喇

港股係咪無腦ipo

只買連指，年賺81%
全新加強版

暴氏集團著

有個username改左如日中天派弟子

執石 = Short Put

3033

Me都係
唔好爭飯碗，ok?

20 蚊入個d 點算

回頭是岸

呢個角度ok d 嗎

唔睇樣ok

問達爾文

琴日得5%

我都改咗名了

我屌
屌10次

琴日比銀紙𠝹到
係唔係有咩預言

我都係 可唔可以俾我出先？

我屌喎

又要數錢

依個係3d睇樓既技術

高質討論

預示留銀紙好危險要去入金買股票

見紅
酒牙

Bb完全唔爭氣

認真問究竟邊個策略回報高啲
$0孖展 分散各大科技股
saas ev fintech 無人機 自動駕駛 大麻 醫療 etc

3x leverage vti vea vwo gld
跌30%就要補孖展

唔好再提個打靶仔

Name?

你斬開兩個倉自己試玩咪知

紅色係升？

對奶好撚正

果果教教主幾時上水定軍心

計吓咪知

冇見到
損咗少少

想當初石囝畫住五線譜談笑風生 落左個leap SC 60$ TSM order
之後TSM用迅雷不及掩耳既速度升穿60$ 再上破70$同80$關口
從此精神失常 年輕人玩option要三思

屌 唔想打J呀

高質

大陸仔

慶幸嘅係石仔從來唔玩nake short 否則即刻爆倉死

塊D酒牙

Uber IV咁低，聽日earning開straddle係咪free money

最重要果兩點冇咗

清倉酒牙 今晚最後逃生門

Xone都妖咩？

石囝上年3月sc gg 60蚊

做人做狗自己選擇

leap short call今年一月

有冇名

好大

年頭到而家就快搵左一年人工

原來佢開到咁遠

原來無人睇
黑心居酒屋

GG = 台GG = TSM

你仲睇

唔係av女優？

bookmark定
年三十晚打

納期牛能到

今朝有冇晨勃

過百萬

一個月搵左老婆半年人工

冇呀dllm

.....

點解等年30
今日無料到?

今日扯唔起

琴日冇打
戒兩日

又逼人打j

一個月搵左餐M記加大錢

離地jj

我同細路今日都勁眼瞓
聽啲lecture 就嚟瞓著

兩日就算啦
身體都未必load到你係戒j

無打定打唔到先
唔同概念

邊有百萬年薪

一個月搵左肯尼亞一條村年收入

無打

開左個TD 玩月供TQQQ

而家疫苗藥股隻隻都係3個月一次雞犬升天

扯唔起就扯唔起 咩戒啫

暴巴變大龍友
要allin了

又屈

QQQJ ---> TQQQ?

點解咁多人關心打唔打J

開CS定TD好

月供幾多

其實熊市有咩好驚
龍市賺夠100%嘅話
熊市跌返50%都唔洗驚

咁就一世

求名

召喚有咁咸得咁咸文 @西裝巴

我指有計劃泊左錢入去先，唔係即係落場掃貨，唔好誤會

今晚出一月CPI

咁後生就廢咗

You are cutting down 淡友’s tree

TD成個月都未批

QQQJ係FT 倉，由IB倉每月出錢養住

Don’t skip leg day

其實不舉有咩好驚
勃到打夠100j嘅話

不舉腎虧50年都唔洗驚

一個月搵到杯凍飲錢返嚟

加強板強姦金

依家逢禮拜三同六都做下功課
其實好多股二月開始都較啱時間咁成交量勁多之餘
又係咁買上去

長遠OK，短線就

m記都買唔撚到

一個月搵到唔洗行路返工既錢

其實係多人關心不舉巴條J

大龍市，渣cash把撚咩

由一月尾開始篩股難度大增
錢就得咁多，但隻隻所夾上天花板

龍撚過上年

牛一

暫時分工：

FT: QQQJ + 增長倉
IB: 期貨 + 收息
TD: TQQQ
一通：本地

Sofi呢

仲有玩港女抽ipo為主？

豬死了

乜撚牛一龍一

教主佢er有冇講點extend ?

石仔分析過個頂係54
依家叫人入同買GME有咩分別
邪教叫人SH SH

走呀

牛一唔怪得去牛咁爆

支牛

ipo用50萬按金孖展無限推，1年預推15隻

1隻預2萬 都幾撚肥

牛一牛到牛十二

忘巴點睇隻快手咁勁

港女ipo永動機
強姦到彷彿港囡嘅存在意義就係為咗俾人抽插

片山萌美

國家扶貧問咁多把撚

牛三GOGOGO

佢準備今年擴展到德州，加上開始大量廣告投放

個牛字愈睇愈怪

劫富濟富

Tqqq?

依家係多都唔知揀邊隻好

冇

連core都係IB做住先

國家唔收班貧友皮
好有愛

老電

連core剔走etf有無得諗連郡選股實力上線啦

大戶

買啲當炒概念

Pk大麻股早兩個月當妖股炒 依家啲人當正股揸

金融時報好心你啦

Elon Musk’s effect on crypto world shows how irrational markets are

stonks only go up

ft豬到傻咗

無贏當輸？

睇淡唔做淡丫澳門

Falcon Heavy 重出江湖

價投位

窮系先炒美股

p sir炒國配1隻執1球
d成本全部篤手指擺銀行

你ocgn仲要睇莊家面色，psir配拎平貨做莊

ps: p sir應該用一層貝沙灣既錢孖十層貝沙灣， 拎5千股~ 57.5萬貨

我信papa會ss 去1400應許之地！

好多都有突破後爆升
要衡量基本面好哂時候
我決定用「猴子玩飛鏢」大法
跟自己篩股條件再鳩買
係龍市下效果顯著

向上溶？

明知so 好過lc
但我都揀左Lc

嚇撚死 以為白卡仔上線
btw 佢唔係今日翻生咩

成個港股都係大户小組討論

幾時射到starship呀

條廢老淨係識跟風，人炒乜佢炒乜

新手留名學野
隻DNMR咩事爆升

佢係最強kol啦...出個tweet就點石成金

SN10仲未有消息，但BN1已完工

我自己都開始有少少去返D鳩買狀態
策略都開始玩飛鏢心態

原來我已經變咗做馬騮🐒

其實我估大型夾緊淡

廢老數據冇人睇

佢做左首富就唔理自己生意

The markets can remain irrational longer than you can remain solvent

— stonks only go up

Monkey see monkey buy

好同意「篩股難度大增」
好多隻都爆晒上去，花多眼亂

馬騮鳩買派

TD要等兩個月是常識吧

幾時遞信

想加多嘢

SC+接貨 = 用vix 當好似係一種asset class, 減少portfolio VAR
LC OTM 諗住搵佢直接 hedge portfolio
但其實好難做, 做index OTM PUT 易好多

搵多十年就直接一腳踢開老細房門

無計啦大龍市
早著先機已經唔可行
鳩買到我自己都懷疑自己
為左維護大跌時引發篩股信心爆破
我stop loss會比平時緊

睇下今次中唔中先好耐無抽ipo

順勢而行

stonks only go up, no matter what 7 fundamental

港股用黎炒 美股先係投資

隻快手明顯呢幾日收貨格 到時派返哂比基金接
gme 新手咁鍾意squeeze 其實類似既夾高事件係香港都經常發生
ipo 收起哂啲貨 人地基金要咪高追

今晚又龍
叫清倉既手足點面對

2021 睇咩都係廢, "FLOW" 最緊要
嗰個sector越細, "FLOW" 更易推
bubble
[除了inflation ]

有無開孖？

幾時食糊先係大智慧

誓死追隨兩位教主

開多個FT先

隔離spac post都係
10蚊巳經買哂一堆
merge 左既靚股反而走玩下隻

今年推細價 係時候到momentum發揮
炒起先係啱啱開波 愈推愈有

全部開哂再揀邊間擺資金

高位蛇似m grade

之前用開條criteria 去搵股已經多同已經ok
依家下下都好似爆 list 咁
幾百隻點睇得哂
忙過返工

射穿保力加通道

老夫係港服數完港幣拎晒d profit 唱鎂繼續推美股

穿我就chingchong

佢不嬲硬淡派來

之後强姦佢?

permabear: view =/= position

gay

轉

我會唔著褲行出房門口，去秘書面前

有期貨唔洗開

jm9

秘書位通常好多較剪同CUTTER

今日推post好慢
啲人係咪掛住數鎂

忘仔永動機
日頭ipo抽插完港囡draw錢去推美囡
夜晚傷心數鎂之後又搬返啲錢返嚟抽插港囡
中間仲有幾個鐘頭瞓

未開成人台

我見佢講到咁有霸氣呀嘛，但又無講入到去做咩，咪俾個霸氣d既行為佢囉

我睇到嘅所有資訊都同我講緊個市會爆
我聽到嘅所有聲音都同我講緊個市會繼續龍

原來就快3點
今日個天好陰沉 仲以為12點

其實咩戲黎 新年得閒想搵黎睇

RTY weekly 未穿
day/month 已穿

2021, RTY 反映唔到個市有幾瘋狂

屋企有2條b飛現金，拎黎抽ipo收息用

唔通擺銀行

今日成人台突破唔到
試咗幾次

The Seventh Seal

返緊工好難陪大家開成人台

想快D對沖完番去數鎂

擺銀行幫你日日蝕 國家多謝你贊助國企

Put iwm已經put到我生無可戀
仲慘過月供啲唔知咩fufu丫冰，起碼有相睇

睇下連指就明，其實大家重倉係tsla, tsm, aapl呢d野到，yolo果d係輕課，所以尋晚d penny stock升大家gel得唔勁，轉唔到成人台。

響度睇定今晚入乜

今晚數鎂

分到咁散好似打幾份工咁不如集中其中一樣

唔好睇

快手琴日好明顯 儲夠賣盤就比人一野掃哂
連歐陽一心琴日都掟左幾百萬落去
執錢咁執

港股如果炒 投資收益真係好過長渣多多聲

人民幣都印緊錢，有錢你唔拎

守住1 2 3 66 823 個d把撚咩

讀中學未..

唔係啩

琴晚日月教都跑贏啊木 但係今日無曬人

Fufu屌打喎

一隻廢老股都冇

真 駁唔到

太陽月亮係賭佢入面堆penny stock炒起>派貨

個股我唔敢買

本地點係唔支持致富 話曬都有個黃嘅ceo係連登開Po做cs

所以re0 咪紅爆

日頭 就 成人台

不過都好過 gme 果期

谷主想講咩比啲topic黎喇

gme今日係咪人踩人？

FBI...

B飛現金真心屈機

有冇炒股輕小說
打戰華爾街芬佬
好似半澤果類咁

月亮好處係妖得嚟又diversify 啲股識輪流爆
又唔係同一sector
重倉一隻個股插落去都唔知返唔返到家鄉

GME之亂前半部

B飛根本印錢

有，佢嗰啲全部都係翻去零幾年allin fuckbook，google，amazon

美股認真群俠傳？

今晚清倉，重構個profolio，AMZN AAPL NVDA bye 9 bye

留名睇後悔

比bili ban左先開始留意，無職轉生又係好睇，今季霸權預感

NVDA有ER炒都走

nvda啱啱先突破就斬

等睇今晚mega cap之夜

都唔明d人點解仲會推爛果

新年睇依d戲

Aapl唔會後悔啦

好難寫架，作者話升就升，話跌就跌

所以狂賭係神作

理由其實唔緊要
睇故姐，夠熱血就好睇

仆街 笑左出聲

傻散心理 坐足好耐貨轉頭升少少就斬

如果好似8月尾入左加速區咁樣就要小心 我覺得

噬謊者

有$30m+$200k salary洗咩食呢啲女

唔通睇家有囍事2020？

你又過份左

連登有個網絡小說POST
可以過去問下

《我看準了GME會SS大賺了幾十億成為華爾街話事人》

日本仔啲小說
全部統一中學背景+男主性無能
完全冇意欲睇

Big tech/semi已成condom

依家淨係想睇涼宮新作

「在美市賺錢追求kol的我是否搞錯了什麼」

OL巴隔離討論區真係好多on9, 睇到你啲comment就笑死

小長門都已經過主線時間

冇野做唔睇呢啲睇乜

重生之我是MELVIN話事人

邊個post

其實一樣
好期待比左錢會黎料
點知比完錢又係冇料到
結果d錢射晒落海

點解唔追埋Jessica間鋪果啲

想屌麗英

為了溝女，我說不定連華爾街都能幹掉。

這個投資者明明超TUEEE卻過度謹慎

《開了一間中積電，小美國都跪著舔》

當不成股神的我，只好認真找工作了

唔識食呀你

垃圾 Uranium
1) small cap
2) Bubble @ 10 years ago
3) no earning= High price to dream ratio
4) Energy concept + commodity concept

XONE增發會咪要收皮了

Ingmar Bergman啲戲睇到訓著
安眠藥都慳返

依個好笑

石仔黎

睇圖睇fa技能Max ，但淨係敢開atm weekly covered short call，止賺止蝕位set係0.5^

睇返呢啲經典係個唔錯嘅娛樂

如果我係large cap 賺既呢? 尋日照PUT尻左IWM 有種繼續龍

《當不成風水師，炒股票發現意外才能》

市民恐慌銀行先會擠提
股民恐慌股市先會爆煲
不斷唱淡同話俾人聽銀行冇錢一樣

large cap drawdown 2x-3x%
死唔去

希望見到一日mega cap閪跌 iwm鳩升

張系國定張國立有本叫匈奴，主角就係為左溝宰相府個Y環於是跟機走去打匈奴

正經小說黎，唔係大6網上小說可比。

連郡嘅故事已經係部小說

長缐投資，可能遲下大個D反屌FuFu

普通港女樣

連郡個個都人中之龍 係唔係應該合資搞個Hedge Fund, 廢老同女神肯定車尾燈都見唔到

披熊皮嘅龍軍

如果再有大型調整
應該都係10 year trigger
都應該係通脹引起
都應該係inflation trade

我依家個倉
= semi conductor (Value)
+ inflation (Energy&Commodity+Bank) to the moon
+ Bubble

⋯又話清倉

揸住Semiconductor從來無驚過閪冧

GME 之亂清左一日左右

依家揸少好多嘢了

Semiconductor 依家應該算係value stock

佢好似廿幾架喇，無得再發育…

馬丁格爾加碼法, 向下加碼
SOXX>SOXL>OPTION

inflation來講. BANK 係應該入投行定retail 係唔係入主要做retail 既Bank 會好D

如果古龍寫投資小說會係點

日媒曝Apple與台積電合作開發超先進顯示器 在桃園龍潭秘密進行

之前有人諗過新型hf派錢俾100個網民投資

姐係今晚石仔要笑醒

石大師宣布購入台積電
長持派不禁倒抽一口涼氣

琴晚巳清 頂唔順aapl
nvda見到都覺得曬時間
真係學雷公話 Trade What You See, Not What You Think

最"簡單"嘅邏輯
retail bank對yield curve sensitive 過investment bank
KRE, KBE (KIE)

.... WA DIU

依度個個都可以

留名等睇有人post Martingale strategy graph

不錯喲

Btw 澳兄

有無名

Biden gang

time frame ?

古龍喎

... 我想講
用呢個方法比喻option
係完全唔合理

cls 連郡求其一個都唔止
難怪要出書

一個月搵到一年嘅爆房錢

rain姐

另一張仲正

Week 100MA 我諗都無咁易穿...掛

台巴叫我？

100EMA sir

*sor ....

crypto仲有冇得上？
定係又轉係時候炒舊經濟？

韓妹其實個樣麻麻
法官大人

終於有同路人

受左咩刺激

又升

講下車 好無

LV 紙袋真係好仆街

Ford
大爆升

FORD?

No bubble ... both

Futu 20B

IBKR 30B

笑

中國1.4 B市場
識條鐵

幻想下麗英嘅呻吟聲就好正

又升，又要數錢

剩係連登都大把大戶用緊

中國用鬼到富途而且有大把一模一樣既competitors

上禮拜咪爆升左囉

之後我就開始執石
Sp70

其實我覺得佢唱歌雞仔聲

咁futu係ib下遊 ib都要抽水架

??? 中國人要來香港開戶口?

賺咁多錢應該會開始擺脫ib做self clearing

想問下BNO開唔開到IB海外?

巧巧聽啊！

STONKS ONLY GO UP

你連佢都食得落
我唔講太多野了

你都on9 用唔到d牛牛孖展點爆

龍霸天下

uiux

應該用rh 比

... seems far away

屌

睇你compound到幾多年姐
18% compound到50年同廢老巴都唔差得好多了

futu個marketing真係做得幾好
同埋食水深到仆街所以gross margin高過IBKR唔少

重點係外國地址

凍左 岩岩先起身 早晨

懶人既下場

又抽石師兄水

SPX 而家依個位好大GAMMA
我見好多熊軍嘅殘餘分子睇淡

冷衫...

咪都係女人一個

收嗲啦你

咁無理由唔回嘅又

教主

可能得幾個點(%)

都係肉

呢啲真係唔知個醜字點寫, 隨時連登仔今晚一開市就已經過呢個數

個市已經龍到無野好討論

清倉派又贏

啲股隻隻俾人驗屍咁驗

所以點解我以前升市唔上水
但依排變左吹水台又幾正

唔洗分析 識禁制就有錢

似YouTube啲spam廣告片

咁不思義遊戲，魔神英雄傳呢

$BLNK 圖咁完美嘅

盤前師集結 準備數錢

跌市我日日上嚟鳩up架
247睇撚住嚟trade期

求意見

仲未開孖 覺得自己輸左

洗唔洗咁早
琴晚D鎂都未數得完

搵到新股咪掟個ticker出嚟
連郡個個變曬fa起底員
可能CEO個老母叫咩名都搵得出

2014出都始祖

"越細隻, 升越快"

龍?睇過?我隻tsla仲係條蟲喎

廢老股

數完港股數美股

仲有邊隻增發買邊隻

你當盤前前師流架

反駁要俾啲誠意

請教下有玩孖果啲
如果你地啲股票有一定升幅
但你繼續睇好
會唔會加倉keep返住個槓桿水平

Papa沒有輸！

而家成個post中左冧把降

咩SENS CCIV IZEA全部門啲妖股

日日都咁龍得唔得架

加第二隻

今日moon 盤前d傻柒會唔會掛53接

想賣

又棄船？

已成廢老股 買黎無意思

一見到不思義遊戲又諗起佢首op
勁洗腦

溢價賣，反手51接返

日月教主要殺教了?

英豬正盤師報到

隨時又示範即日回調完畢

直升60你就做左傻仔了

OCGN藥股本身已經妖仲要係仙股

唔...THX

減持完大tan又想高賣低買moon

仲諗住加少少
咁講完賣少少先

炒中一隻妖股一個星期多過你坐一年嘅升幅
個市癲你就要比佢更癲

隻moon真係好撚勁
慢慢加倉加上去

自已渣住堆apple tesla唔升既野笑柒small cap做乜

唔係話apple唔好， 但買完唔升把撚咩

又唔係要夾大戶short squeeze

嘩 終於有少少嘢睇下

妖股一件事 驗屍係另一件事
就算係一堆妖股都可以dd完俾到report
依家大波上落先話妖啫
都好多未爆升就傾緊個business model

你岩

Apple買完del app半年開番，一樣

上星期，25% tan>7 % tan 8%moon 10%Se

跌左

要睇xone盤前咩情況
琴日moon靠xone扯旗
xone佔第二大倉

仲有57分鐘就開 又可以棍上棍落
好HIGH

果果笑而不語

KO 一年前59 依家49

寡人笑撚左.jpg

係棍棍向上,邊有棍落

暫時好似ssys中晒條件

妖股etf = 爆升> 派貨

就咁有得玩

SNDL 呢隻野好似會先棍上

Izea sens都妖咩 細價姐
大麻果堆仲妖

升災準備

出面又多一個股神post 呢度又日日GEL 睇黎今年無10倍都唔貼倉了唔想丟人現眼

ikea升都唔升下叫妖,仲要前景咁好

你依句好似有危機signal

今晚九點半準時股災定股joy

Joy to the world
The bull is come

stonk only go up
有升災無股災

Gme po得番大台

琴晚忍唔住買左1000股玩
忍夠閪果電椅

Tsla孖得好少
仲要唔肯郁

升熔

好撚多掛住嗰名做ai 但 neagative profit 嘅股狂升

原來琴日升得最多%係GLUU

Fatboyeatallday

好彩冇成班人湧入黎

你楝幾隻玩，隨時死左唔知咩事

白卡佬 美斯

入左啦
君不見問ticket同傢俬高追怎麼辦

凡事加ai/deep learning/machine learning = profit

其實雖然呢排d 中小真係好 high
但係真係唔建議CDROM真新手一嚟就中小仙股
因為閪冧起上嚟都幾大
雖然忠言總是逆耳

今日晨勃仔又冇晨勃

唔知白蛇最後豬幾多呢

外星濛查查都應該算異世界

納米/光觸媒/量子騙案